淋巴位痛係咪即係就嚟病

係咪要飲水拍維C

同埋要早啲瞓